點解個個講到無差別濫捕好小事咁？

依樣野先最壞最惡同最恐怖，代表香港已經追近新疆
因為代表左而家既香港你我所有人都有機會因莫雖有罪名而惹上官非
有一日你唔係參加行動而只係啱啱係嗰個區食完飯或者其他原因經過，你都有可能因為不幸出現左係唔啱既地點同時間而惹上官非
咁其實已經代表左香港既公民自由已經消失，連去邊到行街既自由都無
亦都代表港共已經係一個實實在在既極權政府，為左滅聲鎮壓反對聲音有殺錯無放過，暴力對待所有市民
亦都代表我地己經活係一個無自由既極權社會之下

所以唔係講句「9拉姐」「告唔入無事既」「最多坐48小時」就算
再俾佢變本加厲落去我地就會同新疆一樣，會有更多人受害
出門口唔經過安檢既話坐48小時
著黑衫出街姐係暴徒，拉得

唔係覺得小事
仍然會嬲會躁
但問題係 可以點
目前為止的而且確冇辦法懲治到佢地

係好大件事，咁又可以點，你阻到佢濫捕咩，解決唔到問題而不斷強調個問題係冇意思，唯一可以做嘅野只有堅持。

慣到衣家連登仔係屌比人拉個班 而唔係屌濫捕

唔係講大事定小事係冇辦法去停止

因為真係好小事
如果真係好似你講咁大件事
D外資撤左資未？

問題係阻唔到

十分認同
鳩拉=打壓異見
其實已經跟上左新彊

問題係你點避免？
可以嘅
全部返屋企囉
根本你阻唔到佢地濫捕
而佢地都唔夠料告你

因為俾人鳩拉嘅係未有極權下自覺嘅人，因此，真鳩拉就會拉中佢哋呢類人，令佢哋產生極權下的自覺。

論香港的極權現實有所體現的話，即係咁，一早已經係啦。

始終首要原則都係 不被捕

其實去到依一刻香港d防暴手段係咪已經除左中國之外最恐怖？

會唔會有一個國家好似香港咁係街或者商場嗌幾句口號，就會衝過黎狂打人落地，甚至無差別咁將隔離左右唔關事既人都拉埋有殺錯無放過，又動用晒成個政府資源去用秘密警察監控邊個人叫口號

同埋以前除非佔路等等，對家先會開始動武，但最近依個星期係任何地點嗌幾句口號甚至只係多人對家都已經會動武到見血
港共極權既level其實己經升左，而家連嗌口號會會打到你見血，姐係連聲都唔俾你出
只要你行為係反對政府你就係敵人，我地就可以打到你流血，做到真正順我者昌逆我者亡

你可以咁講，因為大陸已經落哂order鄧pk 做乜都正確，我諗就算開槍殺人都冇問題

班冚家剷而家開槍前連旗都廢事舉
今舖一輸香港即刻玩完

根本班冚家剷已經擁有無限權力
做乜都唔洗負責
一輸香港5年內變新疆，班冚家剷既無限權力就會直到永遠，到時香港人就可以做以色列人搵地重建香港

絕對唔可以習慣濫捕

-不受任意拘捕
-免於恐懼既自由

呢兩樣已經係最基本最基本既人權
如果呢兩樣都失去，香港已倒退到極權國家水平

認真
我覺得呢幾日既濫捕先係真正要推出國際社會
香港已經完全唔係以前既香港

點會冇 個方法 你知我知
只係冇人肯做

已經無左
依一刻已經係極權國家水平
似乎打低左個送中條例，但換黎更差既結果

係好L大件事！

冇辦法
就算慢慢煮蛙都終有呢一日
香港人其實要準備集體走

因為共產黨覺得香港人想奪佢權
對付分離主義咁樣世界上好普遍

咁你可以點阻止?
唯有係等佢拉到連港豬都驚左唔敢出街消費既姐

2014都係咁，831係落實唔到，但香港人都失去左一次普選特首既機會。
不過你覺得你唔反，極權就唔會做野咩？燈柱玩人面識別早係幾年前已經開始。
所以反抗左就無得走回頭路，唯有行落去。

因為係呢場運動裡面，呢件真係小事

武裝思想 再到身體力行
漫漫長路

由一個安居樂業，大家開開心心生活，想做咩講咩都得既自由地方
變成一個以言入罪，周圍有監控，除時行行下街都會有莫雖有罪名既社會
連一個節日都唔可以好好興祝，周圍都見到有人因為發聲而流血被打

其實97當年大家好擔心既野（香港係中共之下最終都會變成中共一樣既極權社會）係依半年已經成為左事實，香港已經沉緊
97不幸「回歸」中共已經證明香港落入左萬劫不復既無底深淵，唔通真係注定香港要黎一個終結？香港真係用晒運氣氣數已盡？

如果被拉既真係路過唔關事，無心理準備既話
對佢黎講絕對唔係小事

個人層面黎講 佢地多數真係「最多坐48小時」 真係比人鳩拉既mk囝囡更加要刷仇值 唔可以好似雨革後期放生班政治工具

社會層面黎講 依家可以文宣為攞正牌整721 節日流流無人出街對攬炒更好 藍絲不嬲都無消費力 而和理非節日唔出街 平日推經濟圈 長遠黎講只會令社會愈黎愈團結 到時市民商界都要屌狗 過完除夕就會出成績表

國際層面黎講 西方國家覺得新疆係condom 但係無可能認為香港可以變成新疆 2020年各國以美帝為首都一定會以香港借力抽中國水

黎緊首發sanction list 立會選戰 唔同地方既magnitsky act 民事告狗等等 雖然結果依家唔知 但對極權都係一個手法 so far睇都good progress

希望大家唔好過份嚇自己
be water

外資商家佬根本唔會理 話之popo 實彈鎮壓死幾十人

佢地堆資產係香港仲係勁安全 唔受示威popo 影響

最多都係人流少左 無客賺少左姐

努力操fit自己先

旺角手足要跪地俾狗查無人覺得好大件事？

咁被捕完失蹤埋又叫唔叫大事?
好似嗰時個記者咁狗屋都未去 直接靜雞雞即場打到昏迷入廠又叫唔叫大事?
或者好似最初 跟返而家標準係鳩拉既老伯被虐待又叫唔叫大事
你會覺得小事 因為完全係當咗 坐完48個鐘酒店就完

得罪講句 一堆連登仔一面話法治已死 又話私了紅官
一堆又話鳩拉告唔入
真心搞唔清到底佢地咁樣叫唔叫仲相信法治
分分鐘當時被你地話晒係鳩拉既手足好多已經上晒court 然後你地又好驚訝咁

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

2) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

9拉完再配合紅官判
一條龍新疆式滅港繼計劃即刻已經work到
最大鑊係9拉之下你我同所有香港人只要離開屋企都會有依個危險，所以係好撚大件事而唔係小事

你唔好咁諗啦大佬...d mindset真係唔撚掂

唔好問可以點

而係應該要問 可唔可以做多D

冇錯，好老實講
如果我係和理非真係普通出街食飯
咁樣俾佢拉返去真係會驚

其實話鳩拉啲人咪就係好似講831打死人咁囉
個個識講831打死人 但係冇畫面所以冇人認真當一回事
然後個個都知近期咁多失蹤 被自殺 同被捕有關架
但係因為冇直接畫面 所以個個心底裡都係覺得鳩拉冇事

講得好啱
根本打經濟戰對我哋最不利
成效係極度低
我所講嘅成效係我哋冇乜嘢可以贏得到

好事嚟喎
平時都成日屌鳩港豬架啦
咁咪俾港豬感受下無啦啦俾狗的返去坐48囉
要令中立同藍變黃呢個係最好方法
好過你印1萬張文宣搞1百次放映會
只要手足1做完野就走唔好留喺附近俾狗咬就得啦

一早講左黑警其實亂槍掃殺都無乜野，始終有中共撐

推

因為無辦法

濫捕係好大件事
唔可以麻木

好大件事呀
我所我好嬲

捉一盤棋

咩都唔駛死?

濫捕是一種威嚇，，拉得越多，仇恨越深。繼續運動一種動力

前日灣仔一次過拉幾十人，
琴日旺角同樣手法一次過拉幾十人然後上旅遊巴，
今日會點？
聽日會點？
大家麻目落去？

唔可以慣

好小事啫

唔係好小事
而係你無辦法應對
唯一辦法就係唔驚繼續企出黎行

咁可以點？

其實都冇辦法

唔無小事 係你可以點 法律同武力都係果邊

已經係

up

點解樓主覺得有個親中政權好小事？
點解樓主覺得有警暴問題好小事？

推上國際

既然被攬捕不可逆轉，我就要拉多啲同我港豬一齊被捕
仲有好多港豬仲敢去示威現場當冇事發生

嬲乜鬼, 連登冷氣軍師覺得啲人坐 48小時,好快出來,當去體驗下臭格的滋味, 講到好似好簡單咁。 慢慢令人覺得鳩拉係平常事, 都唔知果班係鬼定乜。

我地更加要堅撙持 o係罷工成功前要繼續攬炒
動搖社會既有階級 對政府加壓

係咪要有番民間記者會?

無 但如果大家都對呢樣野好嬲
新聞可能開專題講
國際多d關注
呢d都係俾警謊壓力

可能你會話無用
周同學陳同學既事一樣無用
但做成社會上既大回響都係部分成功

612

英國央行：香港政局持續緊張 50 億美元撤資

唔好倒果為因 混淆概念

同埋係兩件事黎 分化撚

非法拘捕

連最低風險既屋企空投都唔普及，咁可以點？
算撚數啦垃圾香港人

贊成

但依家冇得解決，只可以樂觀啲咁諗

邊個話小事？係好撚大件事

加快做私人檢控既速度，盡早有第一個落鑊先會有些微機會改善，鼓勵啲受過警暴既人主動同許智峯東或者其他泛民議員聯絡，睇下有冇機會加落去私人檢控個list

tui

有D人話9拉好快會被放, 冇風險

如果係冇風險
就唔會有咁多疑似被自殺

係根本做唔到野阻止

無錯
9拉點可能可以無法律責任要承擔返？
每日都尻拉你你人生玩撚完啦
拉完告唔中唔係應該要有相應既補償？

咁先好，藍屍港豬一鑊熟攬炒

係好大件事，但唔係因為濫捕而驚咗唔出黎

唔信法治 但係覺得啲官唔告得入手足
咁就分化撚有pt咪講

push

秒

非常同意
外國連check身分證都會話侵犯私隱人權
d人唔洗帶身分證出街
前兩晚金鐘旺角班黨衛軍叫人拍埋牆企就企踎就踎，咁樣踐踏尊嚴根本係反人類罪行
文明社會係無可能容許
濫捕鎖你48, 又係嚴重侵犯人身自由
雖然無用，但希望立法會議員可以盡快討論軍政府狀態

佢拉乜9 嗌下行個街就要拉？ 有冇議員出黎告9佢

因為港豬半年都未識反抗任警曱魚肉
濫暴濫捕 當大部分其他路人識幫手去制止先會有改變

咪撚係
濫捕一方點解可以無責任
市民可以任意被剝奪人身自由加身體受傷害？

因為16歲手無寸鐵學生都可以被近距離開槍打爆嗰肝同腎，
嗰隻黑狗重可以繼續執勤，
而連登鍵盤戰士除咗上網發功叫人死全家之外，
一啲實事都做唔到，
等多50年隻黑狗實會老死，
連登仔慢慢等啦

唔好意思，借個位

●○●○●○●○●○ 黃色證券圈 ●○●○●○●○●○

其實原本應該拉啲唔關事嘅人應該寫report都寫死佢，不過而家緊係唔撚理

戰爭時期有咩唔可能發生
唔係大家覺得小事
只係慌張都冇用

冇人會慣㗎

Push

所以咪唔撚公道
就算簡化程序都要保持公道
如果抗爭係無道理既點撚樣會有咁多人無回報之下玩命
社會變成咁樣呢個政府就算覺得有無道理都要思考點樣解決
攪唔撚店就妥協 唔撚係破壞法治 當執法同司法都壞撚左 就唔撚洗同佢跟規矩玩 晚晚宿舍外面播歌煩撚死你屌你老母

咁你有無建議

問題係真係冇方法阻止佢地濫捕

戰爭咩？反抗嘅武器係咩？
和理唱?和理shop?
咁樣打仗唔滅族就有鬼啦

721831101111

我冇提過和理乜乜物物
你發我脾氣做乜？

你係人地宿舍攪乜都好，
人地打鳩你就大搖大擺返上去訓，
你就俾人鳩拉打一身，
上庭個紅官見你唔夠大鑊，
自行加多你兩條罪，
你重覺得有用?

P

行街比人拉
比人告多兩條罪
好慘
慘過新疆

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

對唔住，我唔係發你脾4，
我只係心痛手足
同埋見唔到希望

係要再tweet到全世界都知香港係police state

比人拉隨時被消失，絕對唔可以輕視

基本上咩行動都會比popo鳩拉
咁係咪唔洗抗爭？

個個國家都係見錢開眼，冇人夠膽出聲，
所以黑狗就越嚟越大膽，反正有共匪睇住，
只有天災人禍重創共匪，至會有翻身機會

邊個話小事？只不過宜家無還拖嘅方法，又唔想縮喺屋企扮無嘢，咪唯有頂硬上

我都想知

直接對黑警 做成打擊

我諗成效已經好細 同付出代價好大

我諗呢家 要用其他方法 去扣香港政府血

黃色經濟圈 同 入工會做一個有協調既大三罷 先可以解到困局

當然如果有新方法 都可以去試

呢場抗爭一撚定唔係一年半載完, 大家真係做定心理準備長久戰

而長久戰就需要以下最基本既幫助, 目前係未有實際既野可以制裁。但唔代表以後無。美國議員、黃之峰、攬炒巴、各位twitter戰士都努力緊。你要比時間國際去出手幫手

以下係大家目前最需要維持既事:
係都係個D野呀, 但大家有無做多D? 定係一次半次就無再做了?

1) 課金捐錢比被捕人士
律師都唔夠人, 錢亦唔夠。唔好屌612個D話有D人唔幫/攬住D錢唔批, 事實上佢地已經幫左好撚多人。如果D基金夠多錢既話, 你估佢地唔肯鬆動D批錢咩。唔好再諗同比較捐比邊間邊間, 有就捐左先。你會唔會見無國界醫生係無撚哂D錢先叫人課金? 唔會架嘛

2) 文宣
尤其是返工撚, 善用下公司資源, 每人得閒印幾張, 到時和你LUNCH貼又好
放工經過連儂牆又好, 貼撚哂佢

3) 不放棄 不忘記 不習慣 不原諒
黑警係敵人 係仇人。D瘋警片段一定要spread出去d wtsapp group 好似文宣咁 一傳十 十傳百。

4) 盡量出席活動 最多唔帶裝/材料 街坊裝
你估得你驚比人拉? 後生仔唔驚咩?
你有包袱, 佢地就無架啦? 後生仔既包袱比成年人更大呀
佢地賭既唔止係自己既最黃金既時期, 未來, 學業, 仲有屋企同朋友個份呀, 佢地都有屋企人同朋友擔心
最緊要就係be water be smart 出黎之餘小心D唔好被捕 同埋提埋其他人醒水

5) 參加工會
唔撚洗多解釋。11月11號三罷發生咩事大家仲記唔記得? 點解手足要食子彈。如果大人肯幫手罷工, 手足需要比車撞 & 中槍?

結論: 咪撚再做勝利球迷
唔好要見到曙光就沖出黎幫手拎光環
「例如: 今日罷工 罷完又無用, 自己又可能比人炒 -- 不了」
所以要反思既係, 你唔做 就一定無用。而家唔好下下咁result oriented
因為就係要每樣野都需要大家幫手, 先可以相輔相成, 互相發醇

lm

有好𨶙多人未燒到佢嗰疊, 咪直頭覺得無事囉
你睇吓毛漢

呢樣野已經好耐啦
你講緊嘅野，要擔心嘅唔係出左黎接近七個月嘅我地
而係覺得政治唔關佢地事，佢地安份守己就會好安全嘅港豬

手足你冷靜啲先，你明我點解話慌張無用啦。

你搞到對家，對家鳩拉就必然㗎啦；如果我哋而家嘅手段真係革命級數，對家直頭殺緊人添啦，仲同你鳩拉？呢啲嘢，我哋嗌得時代革命四隻字，應該一早預計到啦。嬲就一定會，但冇必要上心到失去判斷力㗎。

冇招咪鳩拉囉，鳩拉係示弱。我都有朋友尋晚被狗咬，純粹因為唔肯unlock 部電話咋，結果六個鐘唔夠就放咗，佢估計相同嘅手足都唔少。

定啲嚟，但唔係唔理。香港人係自由之民，點會唔理。

加油

要文宣煲大佢，推上國際等外資撒
無視班灰機撚無用撚

拉完就有好多人唔敢再出黎

應該咁講 其他國家一早戒左嚴
香港情況係比較特別

有無外語文宣比我推

話和你Shop零成本嘅人呃夠自己未

和你貼 連儂廁

攬炒

都唔呢幾個禮拜啦
你個良心去左邊

香港獨立 唯一出路

1226 商場和你shop
1229 香港人抗爭日與夜@愛丁堡
1230 痛心疾首追悼會@添馬
1231 10-9-光-復-香-港-時-代-革-命

其實鳩拉已經係最低成本，如果都怕就唔好出黎。
大家而家開始心態上要有覺悟。如果唔係就輸梗。
又想抗爭，又想保住清白之身係無可能

屌點樣不受任意拘捕啊
啲狗過到黎爆佢頭？

係呀，咁咪係屋企囉，一定唔會比人拉。
呢幾日係咁吹風叫人停。
出得黎就預左比人拉，鳩拉點都好過街頭陣地比人告暴動。

總會有D人覺得事不關己, 又唔係自己俾人拉, 先會是是但但講句「9拉姐」「告唔入無事既」「最多坐48小時」, 當係關心左就算.

咁如果真係有人比人拉左出黎踢左保咁同你講你會唔會覺得都係事不關己？如果講既係事實就無關乎出自誰人之口，睇既係內容而唔係講既人

坐48唔係坐？
和你Shop無得BlackBloc 人數又少
啲狗又喪拉 走又難 街頭陣地快閃仲安全喎我覺得

今日好多狗吹失敗風，叫人停。
根本班狗對和你shop 係無得拆。要用埋啲無賴招

但街頭陣地係成效，而且需要既人數仲多，個問題係大家需要思考，達到成效就走，身上唔帶野，其實唔怕，鳩拉真係最低成本

暴動同非法集結呀安全，同埋地方大記者唔一定影到你，死左都無人知。

已經唔係有一日啦
迪士尼舞蹈員比人提堂tim
撤左控姐

只可以講 打開陣地嘅人唔會想參與和你Shop
唔係和理唔係白紙一張 被捕機會高
有底嘅一拉就會還押 成個活動嘅隱密性太低
陣地人數係要多 但依家長期和你Shop
參與人數Keep住係幾百幾百 一個商場淨係塞得落幾百人 多極有限 好多人想參與都無從入手
打開陣地嘅人啲火不斷退卻緊 人數少咪搞返開花燒返旺個人數囉

呢個要推，唔可以習慣

agger呀, 有險可守呀ma
我一直都信香港真係有法治

和你shop有幾樣野

1）唔一定要裝修
其實裝唔裝修唔重要，有啲勇武手足因為裝修比人拉，我覺得唔抵，其實個個都唔帶野，入去叫口號，唱歌，行就無問題，咁樣即使拉都係48，唔係話48完全無問題，而係48真係最低成本，諗諗之前既勇武手足既付出，我覺得佢地值得我地付出更多

2）達到目的就好走
如果你係怕既更加更加要小心，一般黑警圍封商場之前一定會留時間比大量平民走，而可以預計無論如何之後商場入面一定會少左好多人買野，怕既就係佢地圍或者入去之前跟人走，如果商場無話關門即係仲出到仲入到，可以再留睇情況，但要睇清楚哨group，儘量係安全出入口出入，佢一開廣播關商場就一定要走

3）唔一定要關商場
大家可能一定要令佢關商場，我覺得唔係，只要令佢人流大減都可以，就重要就係令人無消費意欲，所以搞到差唔多就可以走，如果怕嘅真係更加要醒水，係適當時候離開

無差別濫捕絕對唔係小事。

但就係「我要攬炒」嘅終極目標。

試想象一下下面兩個報紙頭版事件：

1）一名黑衣示威者駕車衝入香港警察防守線，撞死六名警察及示威者當埸被警察開槍擊斃

2）香港警察任意地在街道/商場內拘捕及毆打所有穿著黑色衫褲的市民，四小時內已經有三千人被捕

以例子一黎講，死咗六隻黑狗，大家當然開心，但同時犧牲咗一個手足，計落好似有著數，但大家都唔想發生。同埋呢啲事凸顯唔到黑警嘅醜惡性，重俾咗機會佢哋去宣揚因為工作而受襲以致死亡。「我要攬炒」唔係咁樣炒嘅。

「我要攬炒」嘅目標就係要將香港變成重衰過日治時期嘅軍管香港。就好似例子二咁，就算你唔集會，唔撚狗，唔嗌口號，唔唱歌，但只要你著咗黑衫黑褲，無論你咩嘢年紀，黑狗都會拉。

咁點樣先至可以做到例子二呢？

如果大家同意我呢個諗法嘅話，我遲啲開 post 再講。

唔係有冇險可守，大家都知道無險可守但都帶人願意繼續出就係大家都知道48真係最低成本，都唔係話個個人都要付呢個風險，如果你唔想付只要你唔出就會安全。但總係有人願意付出更多。「告唔入無事既」係我睇黎都唔係事不關己，而係客觀陳述，咁的確有好多人比人鳩拉出黎有踢保，你唔可以忽略呢個可能性，即使係理大出黎既都有，如果仲想留清白之身我覺得都係唔出會比較好，我有好多朋友就係咁，因為咁樣只會令你係現場因為太驚而有恐慌

黑警死全家

所以我係覺得和理shop勇武唔好參與，但其實陣地係咁啱掉轉，就係和理非幫唔到手，結果都係勇武被捕，我自己係覺得只有係大遊行既時候先可以同時發揮兩面既作用，所以勇武唔需要經常出。

因為香港太細太多cam,地下化其實有一定難度

和理shop只係打飛機
同機場班撚樣一樣，最後要人救，又冇乜用

歷史證明最有用係6.12 衝立法會 > 暫緩條例
6.16 200萬人遊行 > 反映民意，施壓
國際戰線(集會，遊行，網上)
區議會選舉

其他其實冇實則作用，或者成本效益太低

係要玩商場一係就多人啲成千上萬
唔係小貓幾隻送頭

勇武唔會敢唔bb出來架
得和理非哂鳩氣，唔係話和理非冇用，係因為警曱將和理非當勇武咁打，輸哂

首先唔好再係連登tg公海吹雞

用小組形式，每個小組間再互相聯絡

但我覺得係因為大家未有清晰思考，係達到目的之後過份久留，變相對恃，先有咁既結果，結果大家都係目的導向，係人流大減既時候就走，我相信會有比較低既損失，而無可否認，佢係商場入面使用既武力一定低過係街，佢只能靠圍，或者守入去商場，無論邊一方面其實結果已經達到，就係人流大減。

所以我地有必要正視番個問題

仲要影唔到樣，唔知到底拉咗幾多個

唔可以再用200萬人打飛機，200萬人既時做候警暴遠無而家咁嚴重，而香港人好怕死，即使民陣再吹，都未必會有咁多人肯冒風險出黎。所以要係遊行以外既地方思考辦法，而和你shop真係已經係咁多個之中比較好，無論係成本，定係成效

同意呀

其實已經有案例(法輪功案)鳩拉係可以唔理佢
可以用適當武力反抗
所以有番咁上下人數比人圍，直接成隊行走當警曱冇到就得

真係on9 鬧手足送頭都唔鬧黑警鳩拉

講得啱，根本早就打算對付我哋，反唔反抗都會照樣搬新彊果套落嚟

無差別拉可以拖埋港豬藍絲落水

今日住果區終於有和理shop

各位我唔會自殺，有哂心理準備

驚到痴線，尤其要養家果啲，明明無犯法都可能因為被濫捕而無咗份工，仲有律師費呢？

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

乖啦，每日做少少，夾埋就好多

我都覺得呢個最恐怖

唔離開屋企都可以出事
黑警已經自認為可以出入任何私人地方

呢兩日下下都cap成幾十個

重要係要睇下拉邊個

!

其實14年已經講 公民抗命係集體做犯法嘅行為逼使政府正視民間訴求
所以出得去係真係要預左比人拉 呢個係基本
當然濫暴唔係冇問題啦 係好大問題
但係呢個真係唔係首先要關注嘅野

睇到上面Ｄ人留言話出街食個飯比人拉左會嚇親和理非
我先想問點解有大型活動進行緊嘅
仲話和理非 唔係一句我係和理非就咩都唔洗做淨係攞好處
如果可以我希望班狗要拉就拉晒呢班港豬
等你地坐完48醒下都好

好好記住黑警同港共嘅暴行，資料要留底，一有機會就多啲同身邊嘅人講
睇書，睇評論，做運動，避免不必要消費以準備隨時課金俾手足，要買嘢就㨂黃店

需正視

我唔識咩大道理，總之我要黃店生意好，藍店拍烏蠅

你地搞下間又一城出黎又話畫面唔靚

講經

濫捕係好撚柒大有問題呀
48個鐘可以令一個人消失 重傷
你點知佢點對啲手足
咪撚習慣呀各位

其實未必個個都48行返出黎，今日已經有兩個保釋唔到
香港法治已經冇撚左好耐，個官一藍律師講到識飛都冇用，大家真係要以不被捕為目標

#屯門裁判法院第一庭
#1224尖沙咀 #提堂 - 蘇文隆署理主任裁判官

何(25)
襲警

控方申請無需答辯

押後至2020年1月24日在九龍城裁判法院，等候證人調查及翻查閉路電視

保釋被拒‼️繼續還押‼️

#屯門裁判法院第一庭
#1224尖沙咀 #提堂 - 蘇文隆署理主任裁判官

孫(26)
襲警（海港城外）

控方申請無需答辯

押後至2020年1月24日在九龍城裁判法院，等候證人調查及翻查閉路電視

保釋被拒‼️繼續還押‼️

堅持，用行動與智慧
另一面證明和理shop其實好有威力

其實有好多野可以做，只係好多人唔撚做
Twitter?點解長期得3-4000人左右？唔係有二百萬人咩？
連儂廁？
杯葛暴徒全家？
同所以意見不合嘅人辯論（就算極深藍，都一定可以講到佢地無聲出，係睇你咩質地）
唔係無野做，係有一大班人，又驚得罪親戚，又怕麻煩

嬲完 躁完 咪又係要番工

我地要令藍絲被濫捕

好燃嬲又點，口講係唔會有用，要用實際行動去對抗
許知峯有眾籌打佢老母官事，雖則夠數但有本唔嫌多

泛民不了？咁無計。但其實手足被濫捕都係我哋國際文宣既彈藥，佢哋唔係無價值

係大6就好恐怖！
但依加係香港仲有司法，9拉真係仲未好算大件事。好多係無證據就放人。

推推推推推推推推

半年之後重keep到證明無人習慣、無人覺得小事，只係重未有嘢可以制衡。
而永遠好似沉寂咗popo就會發癲炒返熱

拉拉下就各區都可以亂拉人了，上屋拉人。因為大家已習慣了。

非失敗撚
但你見到身邊d大人無動於衷
就知最後班靚仔會為呢班*大人*
而斷送自己前程

呢場革命要贏 唔係由班靚仔用咁少力量去爭取
而係班大人都要行出黎
你地班所謂大人 話自己有包袱
難道細路仔唔知坐10年既代價有幾重？

拉過果啲係唔敢出黎full gear
最多都係做番和理非

721

pudh

你見到咁多人想移民就知

大部分香港人一有事剩係識逃避

生於安逸 又點會拎條命出嚟搏

好
辛苦巴打

唔可以習慣濫捕

證明另一類港豬已誔生
比之前嘅港豬更可怕，明明生活係恐怖入面都唔當回事

體能真係連和理非都應該要操

b

目前為止最低限度要做到嘅就係唔好麻木

所以過咗咁多年我自己觀念上都有改變
而家爭取緊嘅嘢係為咗自己都同自己愛惜嘅人
如果唔係 見到班仆街廢老藍絲自私撚 心理會好唔平衡

Twitter 其實好好玩
啲5毛撚化完佢再report
仲要好多都report 成功

甚至都唔使去 gym, 每日做十下廿下掌上壓，放工早一兩個站落車行返屋企，一個月已經差好多

唔可以習慣

Twitter 畀Marco Rubio josh Hawley mike Pompeo Nancy Pelosi mike pence

唔係小事呀 只不過係冇辦法阻

淨係TWITTER得個幾千人都知咩料啦

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

唔係小事

所以先企出黎反抗

其實係好多人抱住雨傘個陣諗法

洗唔好講比狗打，姦，殺

好多人唔知班狗係9拉9告
最重要係9告得入

推推

主要係因為見唔到有啲乜可以真實制裁到班黑警

Twitter真係長期唔夠人，其實就咁like同retweet一秒就攪掂，唔落comment都可以，快啲一齊開account玩啦。

尻拉唔小事
但無辦法
唯一好處係大量文宣又唔係最前線
就算有前線都無裝
拉完又如何？
反而拉更多 佢一係告尻晒幾千人
如果唔係就根本無力舉證 可能幫到手足添

啱 推

係好大件事⋯⋯但冇對等武力又冇法治 阻唔到班癲狗

>「最多坐48小時」
毒打 強姦 被自殺

用5分鐘retweet 已經幫到唔少人

再退就依世都要坐

尻拉=被送中既翻版

曱甴近平推

係twitter report 好有用，特別follower 多嘅ac一定要report

冇法治=攬炒

d任務一日只需兩分鐘咋

同班港豬講啦

警甴最撚仆街

雙面刀嚟
一方面當然會阻嚇到部分有家室負擔嘅人
但實際上，勇武和理非個base係20萬以上（參考冇不反、兼周圍截查嘅尖咀1020），唔駛太驚人數問題
長遠變咗幾萬人非法集結，冇可能做到搜證甚至拘捕，同蒙面法一樣

所以咪話攬炒
但大多香港人連罷工都唔肯
咪搞到宜家咁

個人認為, 濫捕有無差別都不能忽視, 因為慢慢會令人覺得正常化, 這是心理戰的一種, 等社會習以為常,這也是德國納粹期間最常用的分化方式之一

Pish

好sad

咁小事

[不服來辯]港獨撚更加要支持立會同特首選委過半

POPO以為一定有糧出吖嘛.
正如越戰班嘢以為自己有為蟈上陣,實有糧出.
64天安門鎮壓班嘢以為護蟈神犬有工,實有糧出.
事實上卻發現,家下D維權老兵,全部都係果兩期嘅PK嚟.

日頭打記者,夜晚冚家嘆地溝油三聚奶
呢個係必然嘅因果嚟.

大陸公安跟本就好過班狗

正視聽

絕對同意
見到佢地搞抗爭搞到以家咁
邊會有人覺得會成功
但走佬唔同 有錢一定走到
點會同你搏命

係好大件事，
但係最大件事就係我哋驚咗佢濫捕，唔出嚟。咁就真係變新疆。白色恐怖成功。

我哋可以反擊濫捕嘅，只有繼續抗爭繼續上街。

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

送中條例只係揭露左個極權政府暴政既一面
又唔可以話係我地換番嚟既結果既
咁樣俾大家睇到個政權幾咁暴政
好過溫水煮蛙咁唔聲唔聲被送中都覺得好小事啦
起碼真係多左人覺醒

開twitter ac 啦

拉左入去打到你認啲佢地休班做嘅劫案

retweet

推
宜家已經係唔撐政府＝有罪既程度
同新疆人既"原罪"已經好接近

唉